整連儂牆網絡版代替現實既連儂牆

哩個idea係同bk既網友傾傾下諗到，因為連儂牆令到太多人受傷，又要人守住，又搞到運動有少少失焦，如果網絡搞個連儂牆版係不記名咁，以memo紙既形式寫咁會唔會無咁浪費人力物力同減少民眾之間既紛爭

但係可惜既係我唔係IT狗

有無人可以比D意見

推

電子暴動d fd？

唔想再見到有人因為守牆而受傷

你係咪年年都用電腦moon 賞月?

咁不如坐定定等死

反對

連儂牆意義係一，為自己人打氣，二，吸中立撚

你放上網，上網咁多資訊，大家本來會睇嘅都一早睇咗，唔睇嘅繼續唔睇，反而你放上牆，行過點都逼到佢地感受到個氛圍

呢家放上網，只會變成圍爐取䁔

電子野唔係唔好 不過唔係人人都上網睇到
如果上網睇到又會少左啲人去睇板嫁喎
我覺得係會有小小影響到依家嘅實體連儂墻

我唔明你坐定定等死係咩意思，為左連儂牆受傷唔係好無必要咩，你話遊行因爲勇務受傷就話姐

Ching 係咪係重陽清明網上拜山

整多啲網上懶人包宣傳仲好啦

真係要既話咪整個padlet 零技術要求

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

問題係現實既連儂牆都出現圍爐取暖既情況，為左連儂打生打死，五大訴求視而不見了

多謝，放工學下先

家陣係唔想D人線視集中哂連儂個邊，因為連儂牆搶哂五大訴求，光復上水，沙田遊行個D就無人理

發夢日日做文宣仔站五大訴求，但個個就係度講儂牆好靚